大黑熊「1秒捏碎車窗」爬出駕駛座 美國夫婦驚嚇逃命

美國北卡羅萊納州一對夫婦在上週日（16日）發現自家轎車內跑來一隻大黑熊，熱心的鄰
居巴斯特（Buster Brown）聽到外頭的吵鬧聲後，走上前來幫忙，原本想冒險靠近打開車
門，讓黑熊順利出來，誰知道他才一靠近，裡頭被困到生氣的黑熊，一手就捏碎了車窗，
場面相當驚險。（即時接收毛毛軍團訊息！快加寵物雲Line）

影片中可以看到，巴斯特小心翼翼的靠近車門，想直接打開門讓裡面的黑熊出來；只見這
隻黑熊當時似乎已被車內狹窄的空間激怒，並且開始破壞內裝，不到1秒的時間，就輕輕
鬆鬆地扳破車窗，並且從車窗口鑽出，嚇得車主夫婦和巴斯特連忙扭頭就跑。

綜合外媒報導指出，黑熊逃離車子後，便闖入附近一間小屋，還好當時屋主凱倫布朗（
Karen Brown）及時離開屋內，並沒有遭受攻擊，而黑熊則是前往家中的廚房，打開櫃桶
拿取了一些鬆餅，便到車庫享用。而目前北卡羅萊納州山區有約6000隻熊，在阿什維爾市
附近則約莫約150隻，但近期闖入民宅的情況愈來愈常發生，造成居民不少困擾。

事發於北卡州的阿什維爾林間地區，當地黑熊族群相當興盛，部分好奇的熊隻常會逡巡至
民宅附近找尋食物，甚至還有熊已懂得開啟車門。凱倫布朗透露，近來熊的問題為當地居
民帶來不少困擾，以往熊聽到呼喝聲會逃離，現在卻只會盯著你，必須得大聲叫喊，熊才
會被嚇到。

坐左幾耐?

而黑熊則是前往家中的廚房，打開櫃桶
拿取了一些鬆餅，便到車庫享用。

係咪人扮

好得意

排山倒海!!!!!!

你就係打輸比幪面人個個黑熊？